聽日會繼續圍堵政府部門？

聽日會點？有冇方向？

推

聽日無人返工，係都星期一，要回氣

而家個個剩係叫人散水
無後續